#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-11-25 22:08+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2021-08-12 03:45+0000\n"
"Last-Translator: Hyeonseok Shin <hyeonseok@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pontoon\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1424658074.0\n"

#: lib/senders/templates/cadReminderFirst.txt:1 lib/senders/email.js:2941
msgid "Here's your reminder to sync devices."
msgstr "기기 동기화 알림입니다."

#: lib/senders/templates/cadReminderFirst.txt:2 lib/senders/email.js:2945
msgid "It takes two to sync. Syncing another device with Firefox privately keeps your bookmarks, passwords and other Firefox data the same everywhere you use Firefox."
msgstr "동기화하려면 두가지가 필요합니다. 다른 기기와 Firefox 를 동기화 하면 비공개로 개인 북마크, 비밀번호 및 기타 Firefox 데이터가 Firefox 를 사용하는 모든 곳에서 동일하게 유지됩니다."

#: lib/senders/templates/cadReminderSecond.txt:1 lib/senders/email.js:2942
msgid "Last reminder to sync devices!"
msgstr "기기 동기화 마지막 알림!"

#: lib/senders/templates/cadReminderSecond.txt:2 lib/senders/email.js:2948
msgid "Syncing another device with Firefox privately keeps your bookmarks, passwords and other Firefox data the same everywhere you use Firefox."
msgstr "다른 기기와 Firefox 를 동기화 하면 비공개로 개인 북마크, 비밀번호 및 기타 Firefox 데이터가 Firefox 를 사용하는 모든 곳에서 동일하게 유지됩니다."

#: lib/senders/templates/downloadSubscription.html:1 lib/senders/templates/downloadSubscription.txt:1
msgid "If you haven't already downloaded %(productName)s, let's get started using all the features included in your subscription:"
msgstr "%(productName)s을 아직 다운로드하지 않은 경우 구독에 포함된 모든 기능을 이용해보세요"

#: lib/senders/templates/downloadSubscription.html:2 lib/senders/templates/downloadSubscription.html:3 lib/senders/templates/subscriptionAccountFinishSetup.html:4
#: lib/senders/templates/subscriptionAccountReminderFirst.html:4 lib/senders/templates/subscriptionAccountReminderSecond.html:4 lib/senders/templates/subscriptionDowngrade.html:6
#: lib/senders/templates/subscriptionFirstInvoice.html:9 lib/senders/templates/subscriptionPaymentExpired.html:4 lib/senders/templates/subscriptionPaymentFailed.html:5
#: lib/senders/templates/subscriptionPaymentProviderCancelled.html:5 lib/senders/templates/subscriptionReactivation.html:3 lib/senders/templates/subscriptionSubsequentInvoice.html:8
#: lib/senders/templates/subscriptionUpgrade.html:6
msgid "Questions about your subscription? Our <a href=\"%(subscriptionSupportUrl)s\">support team</a> is here to help you."
msgstr "구독에 대한 질문이 있으십니까? <a href=\"%(subscriptionSupportUrl)s\">지원팀</a>이 도와드리겠습니다."

#: lib/senders/templates/downloadSubscription.txt:2 lib/senders/templates/subscriptionAccountFinishSetup.txt:7 lib/senders/templates/subscriptionAccountReminderFirst.txt:5
#: lib/senders/templates/subscriptionAccountReminderSecond.txt:5 lib/senders/templates/subscriptionDowngrade.txt:5 lib/senders/templates/subscriptionFirstInvoice.txt:8
#: lib/senders/templates/subscriptionPaymentExpired.txt:4 lib/senders/templates/subscriptionPaymentFailed.txt:5 lib/senders/templates/subscriptionPaymentProviderCancelled.txt:5
#: lib/senders/templates/subscriptionReactivation.txt:3 lib/senders/templates/subscriptionSubsequentInvoice.txt:7 lib/senders/templates/subscriptionUpgrade.txt:6
msgid "Questions about your subscription? Our support team is here to help you:"
msgstr "구독에 대한 질문이 있으십니까? 지원팀이 도와드리겠습니다."

#: lib/senders/templates/lowRecoveryCodes.html:1 lib/senders/templates/lowRecoveryCodes.txt:1
msgid "Low recovery codes remaining"
msgstr "복구 코드가 얼마 남지 않았습니다"

#: lib/senders/templates/lowRecoveryCodes.html:2
msgid "We noticed that you are running low on recovery codes. Please consider generating new codes to avoid getting locked out of your account."
msgstr "복구 코드가 부족한 것을 확인했습니다. 계정이 잠겨 사용 불가능한 상황을 피하기 위해 새 코드 생성을 권장합니다."

#: lib/senders/templates/lowRecoveryCodes.txt:2
msgid "We have noticed that you are running low on recovery codes. Please consider generating new codes to avoid getting locked out of your account."
msgstr "복구 코드가 부족한 것을 확인했습니다. 계정이 잠겨 사용 불가능한 상황을 피하기 위해 새 코드 생성을 권장합니다."

#: lib/senders/templates/lowRecoveryCodes.txt:3
msgid "Generate codes:"
msgstr "코드 생성:"

#: lib/senders/templates/newDeviceLogin.html:1 lib/senders/templates/newDeviceLogin.txt:1 lib/senders/templates/verifyLogin.html:1 lib/senders/templates/verifyLogin.txt:1 lib/senders/email.js:1400
msgid "New sign-in to %(clientName)s"
msgstr "%(clientName)s에 새로 로그인"

#: lib/senders/templates/passwordChangeRequired.html:1 lib/senders/templates/passwordChangeRequired.txt:1
msgid "Password Change Required"
msgstr "비밀번호 변경 필요"

#: lib/senders/templates/passwordChangeRequired.html:2 lib/senders/templates/passwordChangeRequired.txt:2
msgid ""
"We detected suspicious behavior on your Firefox account. To prevent unauthorized access to your Firefox Account, we’ve disconnected all devices on your account and are requiring you to change your "
"password as a precaution."
msgstr "사용자의 Firefox 계정에서 의심스러운 동작이 감지되었습니다. Firefox 계정에 대한 무단 액세스를 방지하기 위해 사용자의 계정의 모든 기기를 연결 해제했으며 예방을 위해 비밀번호를 변경해야 합니다."

#: lib/senders/templates/passwordChangeRequired.html:3 lib/senders/templates/passwordChangeRequired.txt:3
msgid "Sign back into any device or service where you use your Firefox account and follow the steps that will be presented to you."
msgstr "Firefox 계정을 사용하는 모든 기기 또는 서비스에 다시 로그인하고 제시된 단계를 따라주세요."

#: lib/senders/templates/passwordChangeRequired.html:4
msgid "<b>Important:</b> Pick a different password than what you were previously using and make sure that it is different from your email account."
msgstr "<b>중요:</b> 이전에 사용하던 것과 다른 비밀번호를 선택하고 이메일 계정과 다른지 확인하세요."

#: lib/senders/templates/passwordChangeRequired.html:5 lib/senders/templates/passwordChangeRequired.txt:5
msgid "Best,"
msgstr "최고,"

#: lib/senders/templates/passwordChangeRequired.html:6 lib/senders/templates/passwordChangeRequired.txt:6
msgid "The Firefox Accounts team"
msgstr "Firefox Account 팀"

#: lib/senders/templates/passwordChangeRequired.txt:4
msgid "Important: Pick a different password than what you were previously using and make sure that it is different from your email account."
msgstr ""

#: lib/senders/templates/passwordChanged.html:1 lib/senders/templates/passwordChanged.txt:1
msgid "Password changed successfully"
msgstr "비밀번호 변경 성공"

#: lib/senders/templates/passwordChanged.html:2 lib/senders/templates/passwordChanged.txt:2
msgid "Your Firefox Account password was successfully changed from the following device:"
msgstr "다음 기기에서 Firefox Account의 비밀번호가 변경되었습니다:"

#: lib/senders/templates/passwordChanged.txt:3
msgid "This is an automated email; if you didn’t change the password to your Firefox Account, you should reset it immediately at %(resetLink)s"
msgstr "자동으로 발송된 이메일입니다; 만약 Firefox Account에서 비밀번호를 변경한 적이 없다면, %(resetLink)s 링크를 통해 즉시 재설정하세요"

#: lib/senders/templates/passwordReset.html:1 lib/senders/templates/passwordReset.txt:1
msgid "Your account password was changed"
msgstr "계정 비밀번호가 변경됨"

#: lib/senders/templates/passwordReset.html:2
msgid "You will need to enter your new password on other devices to resume syncing."
msgstr "동기화를 다시 시작하려면 다른 기기에서 새 비밀번호를 입력해야 합니다."

#: lib/senders/templates/passwordReset.txt:2
msgid "You will need to enter your new password on other devices to resume syncing."
msgstr "동기화를 다시 시작하려면 다른 기기에서 새 비밀번호를 입력해야 합니다."

#: lib/senders/templates/passwordReset.txt:3
msgid "If you did not change it, please reset your password now at %(resetLink)s"
msgstr "비밀번호를 변경하지 않으셨다면, 지금 %(resetLink)s에서 비밀번호를 재설정하세요"

#: lib/senders/templates/passwordResetAccountRecovery.html:1 lib/senders/templates/passwordResetAccountRecovery.txt:1
msgid "Your account password was reset with a recovery key"
msgstr "복구 키로 계정 비밀번호가 재설정되었습니다"

#: lib/senders/templates/passwordResetAccountRecovery.html:2 lib/senders/templates/passwordResetAccountRecovery.txt:2
msgid "You have successfully reset your password using a recovery key from the following device:"
msgstr "다음 기기에서 복구 키를 사용하여 비밀번호를 성공적으로 재설정했습니다:"

#: lib/senders/templates/passwordResetAccountRecovery.html:3 lib/senders/templates/passwordResetAccountRecovery.txt:3
msgid "You will need to generate a new recovery key."
msgstr "새 복구 키를 생성해야합니다."

#: lib/senders/templates/passwordResetAccountRecovery.txt:4
msgid "Create new recovery key:"
msgstr "새로운 복구 키 생성:"

#: lib/senders/templates/passwordResetAccountRecovery.txt:5 lib/senders/templates/postNewRecoveryCodes.txt:3 lib/senders/templates/partials/support.txt:1
msgid "For more information, please visit %(supportUrl)s"
msgstr "자세한 내용은, %(supportUrl)s 를 방문하시기 바랍니다"

#: lib/senders/templates/postAddAccountRecovery.html:1 lib/senders/templates/postAddAccountRecovery.txt:1 lib/senders/email.js:1836
msgid "Account recovery key generated"
msgstr "계정 복구 키가 생성됨"

#: lib/senders/templates/postAddAccountRecovery.html:2
msgid "You have successfully generated an account recovery key for your Firefox Account using the following device:"
msgstr "다음 기기를 이용해 성공적으로 Firefox 계정 복구 키를 생성하였습니다:"

#: lib/senders/templates/postAddAccountRecovery.html:3
msgid "If this was not you, <a %(revokeAccountRecoveryLinkAttributes)s>click here.</a>"
msgstr "본인이 아닌 경우, <a %(revokeAccountRecoveryLinkAttributes)s>여기를 클릭하세요.</a>"

#: lib/senders/templates/postAddAccountRecovery.txt:2
msgid "You have successfully generated an account recovery key for your Firefox Account from the following device:"
msgstr "다음 기기로 Firefox 계정에 사용할 복구 키를 생성하였습니다:"

#: lib/senders/templates/postAddAccountRecovery.txt:3
msgid "If this was not you, revoke key."
msgstr "본인이 한 행동이 아니라면, 키 발급을 취소하세요."

#: lib/senders/templates/postAddTwoStepAuthentication.html:1 lib/senders/templates/postAddTwoStepAuthentication.txt:1
msgid "Two-step authentication enabled"
msgstr "2단계 인증을 사용합니다"

#: lib/senders/templates/postAddTwoStepAuthentication.html:2
msgid "You have successfully enabled two-step authentication on your Firefox Account from the following device:"
msgstr "다음 기기에서 Firefox 계정의 2단계 인증을 활성화했습니다:"

#: lib/senders/templates/postAddTwoStepAuthentication.html:3
msgid "Security codes from your authentication app will now be required at each sign-in."
msgstr "이제 로그인할 때 인증 앱의 보안 코드가 필요합니다."

#: lib/senders/templates/postAddTwoStepAuthentication.txt:2
msgid "You have successfully enabled two-step authentication on your Firefox Account. Security codes from your authentication app will now be required at each sign-in."
msgstr "Firefox 계정의 2단계 인증을 성공적으로 활성화하였습니다. 로그인할 때마다 인증 앱의 보안 코드가 필요합니다."

#: lib/senders/templates/postChangePrimary.html:1 lib/senders/templates/postChangePrimary.txt:1
msgid "New primary email"
msgstr "새 기본 이메일"

#: lib/senders/templates/postChangePrimary.html:2 lib/senders/templates/postChangePrimary.txt:2
msgid ""
"You have successfully changed your primary email to %(email)s. This address is now your username for signing in to your Firefox Account, as well as receiving security notifications and sign-in "
"confirmations."
msgstr "기본 이메일을 %(email)s로 성공적으로 변경했습니다. 이 주소는 이제 Firefox 계정에 로그인하고 보안 알림 및 로그인 확인을 받는 사용자 이름입니다."

#: lib/senders/templates/postConsumeRecoveryCode.html:1
msgid "Recovery code consumed"
msgstr "복구 코드 사용됨"

#: lib/senders/templates/postConsumeRecoveryCode.html:2 lib/senders/templates/postConsumeRecoveryCode.txt:2
msgid "You have successfully consumed a recovery code from the following device:"
msgstr "다음 기기에서 성공적으로 복구 코드가 사용되었습니다:"

#: lib/senders/templates/postConsumeRecoveryCode.txt:1
msgid "Consumed recovery code"
msgstr "사용된 복구 코드"

#: lib/senders/templates/postNewRecoveryCodes.html:1 lib/senders/templates/postNewRecoveryCodes.txt:1 lib/senders/email.js:1692
msgid "New recovery codes generated"
msgstr "새로운 복구 코드가 생성되었습니다"

#: lib/senders/templates/postNewRecoveryCodes.html:2 lib/senders/templates/postNewRecoveryCodes.txt:2
msgid "You have successfully generated new recovery codes from the following device:"
msgstr "다음 기기에서 새 복구 코드를 성공적으로 생성했습니다:"

#: lib/senders/templates/postRemoveAccountRecovery.html:1 lib/senders/templates/postRemoveAccountRecovery.txt:1 lib/senders/email.js:1886
msgid "Account recovery key removed"
msgstr "계정 복구 키가 삭제됨"

#: lib/senders/templates/postRemoveAccountRecovery.html:2
msgid "You have successfully removed an account recovery key for your Firefox Account using the following device:"
msgstr "Firefox 계정의 복구 키를 다음 기기에서 삭제하였습니다:"

#: lib/senders/templates/postRemoveAccountRecovery.html:3 lib/senders/templates/postRemoveAccountRecovery.txt:3
msgid "This recovery key can no longer be used to recover your account."
msgstr "이 복구 키는 더 이상 계정을 복구하는 데 사용할 수 없습니다."

#: lib/senders/templates/postRemoveAccountRecovery.txt:2
msgid "You have successfully removed an account recovery key for your Firefox Account from the following device:"
msgstr "다음 기기에서 성공적으로 Firefox 계정 복구 키를 삭제하였습니다:"

#: lib/senders/templates/postRemoveSecondary.html:1 lib/senders/templates/postRemoveSecondary.txt:1 lib/senders/email.js:1564
msgid "Secondary email removed"
msgstr "보조 이메일 삭제됨"

#: lib/senders/templates/postRemoveSecondary.html:2 lib/senders/templates/postRemoveSecondary.txt:2
msgid "You have successfully removed %(secondaryEmail)s as a secondary email from your Firefox Account. Security notifications and sign-in confirmations will no longer be delivered to this address."
msgstr "Firefox 계정에서 %(secondaryEmail)s을 보조 이메일에서 삭제하였습니다. 보안 알림과 로그인 확인은 더 이상 이 이메일로 전송되지 않습니다."

#: lib/senders/templates/postRemoveTwoStepAuthentication.html:1 lib/senders/templates/postRemoveTwoStepAuthentication.txt:1
msgid "Two-step authentication disabled"
msgstr "2단계 인증을 사용하지 않습니다"

#: lib/senders/templates/postRemoveTwoStepAuthentication.html:2
msgid "You have successfully disabled two-step authentication on your Firefox Account from the following device:"
msgstr "다음 기기에서 Firefox 계정의 2단계 인증을 중지하였습니다:"

#: lib/senders/templates/postRemoveTwoStepAuthentication.html:3
msgid "Security codes will no longer be required at each sign-in."
msgstr "더이상 로그인할 때마다 보안 코드를 입력하지 않아도 됩니다."

#: lib/senders/templates/postRemoveTwoStepAuthentication.txt:2
msgid "You have successfully disabled two-step authentication on your Firefox Account. Security codes will no longer be required at each sign-in."
msgstr "Firefox 계정의 2단계 인증이 성공적으로 비활성화되었습니다. 더 이상 로그인할 때마다 보안 코드를 입력하지 않아도 됩니다."

#: lib/senders/templates/postVerify.html:1 lib/senders/templates/postVerify.txt:1
msgid "Firefox Account verified. You're almost there."
msgstr "Firefox 계정이 확인되었습니다. 거의 다 왔습니다."

#: lib/senders/templates/postVerify.html:2 lib/senders/templates/postVerify.txt:2
msgid "Next sync between your devices!"
msgstr "다음으로 기기 간 동기화!"

#: lib/senders/templates/postVerify.html:3 lib/senders/templates/postVerify.txt:3
msgid "Sync privately keeps your bookmarks, passwords and other Firefox data the same across all your devices."
msgstr "동기화는 북마크, 비밀번호 및 기타 Firefox 데이터를 모든 기기에서 동일하게 유지합니다."

#: lib/senders/templates/postVerify.txt:4 lib/senders/email.js:1446
msgid "Set up next device"
msgstr "다음 기기 설정"

#: lib/senders/templates/postVerify.txt:5
msgid "Have questions? Visit %(supportUrl)s"
msgstr "질문이 있으십니까? %(supportUrl)s를 방문하세요"

#: lib/senders/templates/postVerifySecondary.html:1 lib/senders/templates/postVerifySecondary.txt:1 lib/senders/email.js:1492
msgid "Secondary email added"
msgstr "보조 이메일 주소를 추가했습니다"

#: lib/senders/templates/postVerifySecondary.html:2 lib/senders/templates/postVerifySecondary.txt:2
msgid "You have successfully verified %(secondaryEmail)s as a secondary email for your Firefox Account. Security notifications and sign-in confirmations will now be delivered to both email addresses."
msgstr "Firefox 계정에서 %(secondaryEmail)s을 보조 이메일로 검증했습니다. 이제 보안 알림 및 로그인 확인은 두 이메일 주소로 전송됩니다."

#: lib/senders/templates/recovery.html:1 lib/senders/templates/recovery.txt:1
msgid "Need to reset your password?"
msgstr "비밀번호를 재설정하시겠습니까?"

#: lib/senders/templates/recovery.html:2 lib/senders/templates/recovery.txt:2
msgid "Click the button within the next hour to create a new password. The request came from the following device:"
msgstr "새 비밀번호를 만들려면 다음 시간 안에 버튼을 클릭하세요. 요청은 다음 기기에서 온 것입니다:"

#: lib/senders/templates/recovery.txt:3 lib/senders/email.js:1241
msgid "Create new password"
msgstr "새로운 비밀번호 생성"

#: lib/senders/templates/sms.installFirefox.txt:1
msgid "Thanks for choosing Firefox! You can install Firefox for mobile here: %(link)s"
msgstr "Firefox를 선택해주셔서 감사합니다! %(link)s에서 모바일용 버전을 설치하실 수 있습니다."

#: lib/senders/templates/subscriptionAccountDeletion.html:2 lib/senders/templates/subscriptionAccountDeletion.txt:1 lib/senders/templates/subscriptionCancellation.html:2
#: lib/senders/templates/subscriptionCancellation.txt:1
msgid "Sorry to see you go"
msgstr "가까운 시일 내에 다시 뵐 수 있기를 희망합니다."

#: lib/senders/templates/subscriptionAccountDeletion.html:3 lib/senders/templates/subscriptionAccountDeletion.txt:2
msgid "You recently deleted your Firefox Account. As a result, we've cancelled your %(productName)s subscription. Your final payment of %(invoiceTotal)s was paid on %(invoiceDateOnly)s."
msgstr "최근에 Firefox 계정을 삭제했습니다. 따라서 %(productName)s 구독이 취소되었습니다. %(invoiceTotal)s의 최종 결제는 %(invoiceDateOnly)s에 완료되었습니다."

#: lib/senders/templates/subscriptionAccountDeletion.html:4 lib/senders/templates/subscriptionCancellation.html:4 lib/senders/templates/subscriptionFailedPaymentsCancellation.html:4
msgid "Please help us improve our services by taking this <a %(cancellationSurveyLinkAttributes)s>short survey</a>."
msgstr "간단한 <a %(cancellationSurveyLinkAttributes)s>설문 조사</a>에 참여하여, 서비스 개선에 도움을 주세요."

#: lib/senders/templates/subscriptionAccountDeletion.txt:3 lib/senders/templates/subscriptionCancellation.txt:3 lib/senders/templates/subscriptionFailedPaymentsCancellation.txt:3
msgid "Please help us improve our services by taking this short survey:"
msgstr "이 짧은 설문조사에 참여하셔서 서비스 개선에 도움을 주십시오."

#: lib/senders/templates/subscriptionAccountFinishSetup.html:1 lib/senders/templates/subscriptionAccountFinishSetup.txt:1 lib/senders/email.js:2910
msgid "Welcome to %(productName)s"
msgstr "%(productName)s에 오신 것을 환영합니다!"

#: lib/senders/templates/subscriptionAccountFinishSetup.html:2 lib/senders/templates/subscriptionAccountFinishSetup.txt:2
msgid "Your payment is processing and may take up to four business days to complete. Your subscription will renew automatically each billing period unless you choose to cancel."
msgstr ""

#: lib/senders/templates/subscriptionAccountFinishSetup.html:3 lib/senders/templates/subscriptionAccountFinishSetup.txt:6
msgid "Next, you'll create a Firefox account password and download %(productName)s."
msgstr ""

#: lib/senders/templates/subscriptionAccountFinishSetup.txt:3 lib/senders/templates/partials/paymentPlanDetails.html:2
msgid "Invoice number: %(invoiceNumber)s"
msgstr ""

#: lib/senders/templates/subscriptionAccountFinishSetup.txt:4 lib/senders/templates/partials/paymentPlanDetails.html:3
msgid "Charged: %(invoiceTotal)s on %(invoiceDateOnly)s"
msgstr ""

#: lib/senders/templates/subscriptionAccountFinishSetup.txt:5 lib/senders/templates/partials/paymentPlanDetails.html:4
msgid "Next invoice: %(nextInvoiceDateOnly)s"
msgstr ""

#: lib/senders/templates/subscriptionAccountReminderFirst.html:1 lib/senders/templates/subscriptionAccountReminderFirst.txt:1
msgid "You can't access your subscription yet"
msgstr ""

#: lib/senders/templates/subscriptionAccountReminderFirst.html:2 lib/senders/templates/subscriptionAccountReminderFirst.txt:2 lib/senders/templates/subscriptionAccountReminderSecond.html:2
#: lib/senders/templates/subscriptionAccountReminderSecond.txt:2
msgid "A few days ago you created a Firefox Account but never verified it. We hope you’ll finish setting up your account, so you can use your new subscription."
msgstr ""

#: lib/senders/templates/subscriptionAccountReminderFirst.html:3 lib/senders/templates/subscriptionAccountReminderFirst.txt:3 lib/senders/templates/subscriptionAccountReminderSecond.html:3
#: lib/senders/templates/subscriptionAccountReminderSecond.txt:3
msgid "Select “Create Password” to set up a new password and finish verifying your account."
msgstr ""

#: lib/senders/templates/subscriptionAccountReminderFirst.txt:4 lib/senders/templates/subscriptionAccountReminderSecond.txt:4
msgid "Create a password:"
msgstr ""

#: lib/senders/templates/subscriptionAccountReminderSecond.html:1 lib/senders/templates/subscriptionAccountReminderSecond.txt:1
msgid "Welcome to Firefox!"
msgstr ""

#: lib/senders/templates/subscriptionCancellation.html:3 lib/senders/templates/subscriptionCancellation.txt:2
msgid ""
"We've cancelled your %(productName)s subscription. Your final payment of %(invoiceTotal)s was paid on %(invoiceDateOnly)s. Your service will continue until the end of your current billing period, "
"which is %(serviceLastActiveDateOnly)s."
msgstr "%(productName)s 구독을 취소했습니다. %(invoiceTotal)s 최종 결제는 %(invoiceDateOnly)s에 완료되었습니다. 서비스는 현재 청구 기간 %(serviceLastActiveDateOnly)s이 끝날 때까지 계속됩니다."

#: lib/senders/templates/subscriptionDowngrade.html:2 lib/senders/templates/subscriptionDowngrade.txt:1
msgid "You have successfully switched from %(productNameOld)s to %(productNameNew)s."
msgstr "성공적으로 %(productNameOld)s 에서 %(productNameNew)s 로 바뀌었습니다."

#: lib/senders/templates/subscriptionDowngrade.html:3 lib/senders/templates/subscriptionDowngrade.txt:2
msgid ""
"Starting with your next bill, your charge will change from %(paymentAmountOld)s per %(productPaymentCycle)s to %(paymentAmountNew)s. At that time you will also be given a one-time credit of "
"%(paymentProrated)s to reflect the lower charge for the remainder of this %(productPaymentCycle)s."
msgstr ""
"다음 청구서부터 청구 금액이 %(productPaymentCycle)s 당 %(paymentAmountOld)s에서 %(paymentAmountNew)s로 변경됩니다. 이 때 %(productPaymentCycle)s의 나머지 부분에 대한 더 낮은 요금을 반영하기 위해 "
"%(paymentProrated)s의 일회성 크레딧도 제공됩니다."

#: lib/senders/templates/subscriptionDowngrade.html:4 lib/senders/templates/subscriptionDowngrade.txt:3 lib/senders/templates/subscriptionUpgrade.html:4 lib/senders/templates/subscriptionUpgrade.txt:4
msgid "If there is new software for you to install in order to use %(productNameNew)s, you will receive a separate email with download instructions."
msgstr "%(productNameNew)s를 사용하기 위해 설치할 새 소프트웨어가 있는 경우 다운로드 지침이 포함된 별도의 이메일을 받게 됩니다."

#: lib/senders/templates/subscriptionDowngrade.html:5 lib/senders/templates/subscriptionDowngrade.txt:4 lib/senders/templates/subscriptionFirstInvoice.html:4
#: lib/senders/templates/subscriptionFirstInvoice.txt:3 lib/senders/templates/subscriptionUpgrade.html:5 lib/senders/templates/subscriptionUpgrade.txt:5
msgid "Your subscription will automatically renew each billing period unless you choose to cancel."
msgstr "취소를 선택하지 않는 한 구독은 각 청구 기간을 자동으로 갱신합니다."

#: lib/senders/templates/subscriptionFailedPaymentsCancellation.html:2 lib/senders/templates/subscriptionFailedPaymentsCancellation.txt:1
msgid "Your subscription has been cancelled"
msgstr ""

#: lib/senders/templates/subscriptionFailedPaymentsCancellation.html:3
msgid "We've cancelled your %(productName)s subscription because multiple payment attempts failed. To get access again, start a new subscription with an updated payment method."
msgstr ""

#: lib/senders/templates/subscriptionFailedPaymentsCancellation.txt:2
msgid "We've cancelled your %(productName)s subscription because multiple payment attempts failed.  To get access again, start a new subscription with an updated payment method."
msgstr ""

#: lib/senders/templates/subscriptionFirstInvoice.html:1
msgid "Thank you for subscribing to %(productName)s"
msgstr "%(productName)s 구독 해 주셔서 감사합니다."

#: lib/senders/templates/subscriptionFirstInvoice.html:2 lib/senders/templates/subscriptionFirstInvoice.txt:1
msgid "Your payment is currently processing and may take up to four business days to complete."
msgstr "현재 결제가 처리 중이며 완료하는 데 최대 4 영업일이 소요될 수 있습니다."

#: lib/senders/templates/subscriptionFirstInvoice.html:3 lib/senders/templates/subscriptionFirstInvoice.txt:2
msgid "You will receive a separate email with download instructions on how to start using %(productName)s."
msgstr "%(productName)s 사용을 시작하는 방법에 대한 다운로드 지침이 포함 된 별도의 이메일을 받게 됩니다."

#: lib/senders/templates/subscriptionFirstInvoice.html:5 lib/senders/templates/subscriptionSubsequentInvoice.html:3
msgid "Invoice Number: <b>%(invoiceNumber)s</b>"
msgstr "영수증 번호: <b>%(invoiceNumber)s</b>"

#: lib/senders/templates/subscriptionFirstInvoice.html:6 lib/senders/templates/subscriptionFirstInvoice.txt:5 lib/senders/templates/subscriptionSubsequentInvoice.html:5
#: lib/senders/templates/subscriptionSubsequentInvoice.txt:4
msgid "Charged %(invoiceTotal)s on %(invoiceDateOnly)s"
msgstr "%(invoiceDateOnly)s 에 %(invoiceTotal)s 청구됨"

#: lib/senders/templates/subscriptionFirstInvoice.html:7 lib/senders/templates/subscriptionSubsequentInvoice.html:6
msgid "<a href=\"%(invoiceLink)s\">View your invoice</a>."
msgstr ""

#: lib/senders/templates/subscriptionFirstInvoice.html:8 lib/senders/templates/subscriptionFirstInvoice.txt:7 lib/senders/templates/subscriptionSubsequentInvoice.html:7
#: lib/senders/templates/subscriptionSubsequentInvoice.txt:6
msgid "Next Invoice: %(nextInvoiceDateOnly)s"
msgstr "다음 영수증: %(nextInvoiceDateOnly)s"

#: lib/senders/templates/subscriptionFirstInvoice.txt:4 lib/senders/templates/subscriptionSubsequentInvoice.txt:2
msgid "Invoice Number: %(invoiceNumber)s"
msgstr "영수증 번호 : %(invoiceNumber)s"

#: lib/senders/templates/subscriptionFirstInvoice.txt:6 lib/senders/templates/subscriptionSubsequentInvoice.txt:5
msgid "View Invoice: %(invoiceLink)s"
msgstr ""

#: lib/senders/templates/subscriptionPaymentExpired.html:1 lib/senders/templates/subscriptionPaymentExpired.txt:1 lib/senders/templates/subscriptionsPaymentExpired.html:1
#: lib/senders/templates/subscriptionsPaymentExpired.txt:1
msgid "Your credit card is about to expire"
msgstr "신용 카드 만료 예정"

#: lib/senders/templates/subscriptionPaymentExpired.html:2 lib/senders/templates/subscriptionPaymentExpired.txt:2
msgid "The credit card you're using to make payments for %(productName)s is about to expire."
msgstr "%(productName)s 결제에 사용 중인 신용 카드가 곧 만료됩니다."

#: lib/senders/templates/subscriptionPaymentExpired.html:3 lib/senders/templates/subscriptionPaymentProviderCancelled.html:4 lib/senders/templates/subscriptionsPaymentExpired.html:4
#: lib/senders/templates/subscriptionsPaymentProviderCancelled.html:5
msgid "To prevent any interruption to your service, please <a href=\"%(updateBillingUrl)s\">update your payment information</a> as soon as possible."
msgstr "서비스 중단을 방지하려면 가능한 한 빨리 <a href=\"%(updateBillingUrl)s\"> 결제 정보를 업데이트 </a>하시기 바랍니다."

#: lib/senders/templates/subscriptionPaymentExpired.txt:3 lib/senders/templates/subscriptionPaymentProviderCancelled.txt:4 lib/senders/templates/subscriptionsPaymentExpired.txt:4
#: lib/senders/templates/subscriptionsPaymentProviderCancelled.txt:5
msgid "To prevent any interruption to your service, please update your payment information as soon as possible:"
msgstr "서비스 중단을 방지하려면 가능한 한 빨리 결제 정보를 업데이트하십시오."

#: lib/senders/templates/subscriptionPaymentFailed.html:1 lib/senders/templates/subscriptionPaymentFailed.txt:1
msgid "Sorry, we're having trouble with your payment"
msgstr "죄송합니다. 결제에 문제가 있습니다."

#: lib/senders/templates/subscriptionPaymentFailed.html:2 lib/senders/templates/subscriptionPaymentFailed.txt:2
msgid "We had a problem with your latest payment for %(productName)s."
msgstr "%(productName)s에 대한 최근 결제에 문제가 있습니다."

#: lib/senders/templates/subscriptionPaymentFailed.html:3 lib/senders/templates/subscriptionPaymentFailed.txt:3 lib/senders/templates/subscriptionPaymentProviderCancelled.html:3
#: lib/senders/templates/subscriptionPaymentProviderCancelled.txt:3 lib/senders/templates/subscriptionsPaymentProviderCancelled.html:4 lib/senders/templates/subscriptionsPaymentProviderCancelled.txt:4
msgid "It may be that your credit card has expired, or your current payment method is out of date."
msgstr "신용 카드가 만료되었거나 현재 결제 방법이 오래되었을 수 있습니다."

#: lib/senders/templates/subscriptionPaymentFailed.html:4
msgid "We’ll try your payment again over the next few days, but you may need to help us fix it by <a href=\"%(updateBillingUrl)s\">updating your payment information</a>."
msgstr ""

#: lib/senders/templates/subscriptionPaymentFailed.txt:4
msgid "We’ll try your payment again over the next few days, but you may need to help us fix it by updating your payment information:"
msgstr ""

#: lib/senders/templates/subscriptionPaymentProviderCancelled.html:1 lib/senders/templates/subscriptionPaymentProviderCancelled.txt:1 lib/senders/templates/subscriptionsPaymentProviderCancelled.html:1
#: lib/senders/templates/subscriptionsPaymentProviderCancelled.txt:1
msgid "Sorry, we’re having trouble with your payment method"
msgstr "죄송합니다. 결제 수단에 문제가 있습니다."

#: lib/senders/templates/subscriptionPaymentProviderCancelled.html:2 lib/senders/templates/subscriptionPaymentProviderCancelled.txt:2
msgid "We have detected a problem with your payment method for %(productName)s."
msgstr "%(productName)s에 대한 결제 방법에 문제가 있습니다."

#: lib/senders/templates/subscriptionReactivation.html:1 lib/senders/templates/subscriptionReactivation.txt:1
msgid "Thank you for reactivating your %(productName)s subscription!"
msgstr "%(productName)s 구독을 재활성화 해 주셔서 감사합니다!"

#: lib/senders/templates/subscriptionReactivation.html:2 lib/senders/templates/subscriptionReactivation.txt:2
msgid ""
"Your billing cycle and payment will remain the same. Your next charge will be %(invoiceTotal)s on %(nextInvoiceDateOnly)s. Your subscription will automatically renew each billing period unless you "
"choose to cancel."
msgstr "결제 주기와 결제는 동일하게 유지됩니다. 다음 청구 금액은 %(nextInvoiceDateOnly)s에 %(invoiceTotal)s입니다. 취소를 선택하지 않는 한 구독은 각 청구 기간을 자동으로 갱신합니다."

#: lib/senders/templates/subscriptionRenewalReminder.html:1 lib/senders/templates/subscriptionRenewalReminder.txt:1
msgid "Your subscription will be renewed soon"
msgstr ""

#: lib/senders/templates/subscriptionRenewalReminder.html:2 lib/senders/templates/subscriptionRenewalReminder.txt:2
msgid "Dear %(productName)s customer,"
msgstr ""

#: lib/senders/templates/subscriptionRenewalReminder.html:3 lib/senders/templates/subscriptionRenewalReminder.txt:3
msgid ""
"Your current subscription is set to automatically renew in %(reminderLength)s days. At that time, Mozilla will renew your %(planIntervalCount)s %(planInterval)s subscription and a charge of "
"%(invoiceTotal)s will be applied to the payment method on your account."
msgstr ""

#: lib/senders/templates/subscriptionRenewalReminder.html:4
msgid "You can ensure that your payment method and account information are up to date <a href=\"%(updateBillingUrl)s\">here</a>."
msgstr ""

#: lib/senders/templates/subscriptionRenewalReminder.html:5
msgid ""
"Thank you for subscribing to %(productName)s. If you have any questions about your subscription or need more information about %(productName)s, please <a href=\"%(subscriptionSupportUrl)s\">contact "
"us</a>."
msgstr ""

#: lib/senders/templates/subscriptionRenewalReminder.html:6 lib/senders/templates/subscriptionRenewalReminder.txt:6
msgid "Sincerely,"
msgstr ""

#: lib/senders/templates/subscriptionRenewalReminder.html:7 lib/senders/templates/subscriptionRenewalReminder.txt:7
msgid "The %(productName)s team"
msgstr ""

#: lib/senders/templates/subscriptionRenewalReminder.txt:4
msgid "You can ensure that your payment method and account information are up to date here:"
msgstr ""

#: lib/senders/templates/subscriptionRenewalReminder.txt:5
msgid "Thank you for subscribing to %(productName)s. If you have any questions about your subscription or need more information about %(productName)s, please contact us:"
msgstr ""

#: lib/senders/templates/subscriptionSubsequentInvoice.html:1
msgid "Thank you for being a subscriber!"
msgstr "구독자가 되어주셔서 감사합니다!"

#: lib/senders/templates/subscriptionSubsequentInvoice.html:2 lib/senders/templates/subscriptionSubsequentInvoice.txt:1
msgid "We received your latest payment for %(productName)s."
msgstr "%(productName)s에 대한 최근 결제를 받았습니다."

#: lib/senders/templates/subscriptionUpgrade.html:1 lib/senders/templates/subscriptionUpgrade.txt:1
msgid "Thank you for upgrading!"
msgstr "업그레이드 해주셔서 감사합니다!"

#: lib/senders/templates/subscriptionUpgrade.html:2 lib/senders/templates/subscriptionUpgrade.txt:2
msgid "You have successfully upgraded from %(productNameOld)s to %(productNameNew)s."
msgstr "%(productNameOld)s에서 %(productNameNew)s로 성공적으로 업그레이드했습니다."

#: lib/senders/templates/subscriptionUpgrade.html:3 lib/senders/templates/subscriptionUpgrade.txt:3
msgid ""
"Starting with your next bill, your charge will change from %(paymentAmountOld)s per %(productPaymentCycle)s to %(paymentAmountNew)s. At that time you will also be charged a one-time fee of "
"%(paymentProrated)s to reflect the higher charge for the remainder of this %(productPaymentCycle)s."
msgstr ""
"다음 청구서부터 청구 금액이 %(productPaymentCycle)s 당 %(paymentAmountOld)s에서 %(paymentAmountNew)s로 변경됩니다. 또한 %(productPaymentCycle)s의 나머지 부분에 대해 더 높은 요금을 반영하기 위해 "
"%(paymentProrated)s의 일회성 요금이 청구됩니다."

#: lib/senders/templates/subscriptionsPaymentExpired.html:2 lib/senders/templates/subscriptionsPaymentExpired.txt:2
msgid "The credit card you're using to make payments for the following subscriptions is about to expire."
msgstr "다음 구독에 대한 결제에 사용 중인 신용 카드가 곧 만료됩니다."

#: lib/senders/templates/subscriptionsPaymentExpired.html:5 lib/senders/templates/subscriptionsPaymentProviderCancelled.html:6
msgid "Questions about your subscriptions? Our <a href=\"%(subscriptionSupportUrl)s\">support team</a> is here to help you."
msgstr ""

#: lib/senders/templates/subscriptionsPaymentExpired.txt:5 lib/senders/templates/subscriptionsPaymentProviderCancelled.txt:6
msgid "Questions about your subscriptions? Our support team is here to help you:"
msgstr "구독에 대한 질문이 있으십니까? 지원팀이 도와드리겠습니다."

#: lib/senders/templates/subscriptionsPaymentProviderCancelled.html:2 lib/senders/templates/subscriptionsPaymentProviderCancelled.txt:2
msgid "We have detected a problem with your payment method for the following subscriptions."
msgstr ""

#: lib/senders/templates/unblockCode.html:1 lib/senders/templates/unblockCode.txt:1 lib/senders/templates/verifyLoginCode.html:1 lib/senders/templates/verifyLoginCode.txt:1
msgid "Is this you signing in?"
msgstr "로그인하신 게 맞나요?"

#: lib/senders/templates/unblockCode.html:2 lib/senders/templates/unblockCode.txt:2
msgid "If yes, here is the authorization code you need:"
msgstr "그렇다면 인증 코드를 사용하세요:"

#: lib/senders/templates/unblockCode.html:3
msgid "If no, help us fend off intruders and <a %(reportSignInLinkAttributes)s>report it to us.</a>"
msgstr "그렇지 않다면 침입자를 방어할 수 있도록 <a %(reportSignInLinkAttributes)s>우리에게 알려 주세요.</a>"

#: lib/senders/templates/unblockCode.txt:3
msgid "If no, help us fend off intruders and report it to us."
msgstr "그렇지 않다면 침입자를 방어할 수 있도록 우리에게 알려 주세요."

#: lib/senders/templates/verificationReminderFirst.html:1 lib/senders/templates/verificationReminderFirst.txt:1
msgid "Welcome to the Firefox family"
msgstr "Firefox의 가족이 되신 것을 환영합니다"

#: lib/senders/templates/verificationReminderFirst.html:2 lib/senders/templates/verificationReminderFirst.txt:2
msgid "A few days ago you created a Firefox account, but never confirmed it."
msgstr "며칠 전에 Firefox 계정을 만들었지만 아직 확인하지 않았습니다."

#: lib/senders/templates/verificationReminderFirst.html:3 lib/senders/templates/verificationReminderFirst.txt:3
msgid "Confirm now and get technology that fights for and protects your privacy, arms you with practical knowledge, and the respect you deserve."
msgstr "개인 정보를 위해 힘쓰고 보호하는 기술을 확보하고 실용적인 지식과 가치 있는 활동을 지원합니다."

#: lib/senders/templates/verificationReminderFirst.txt:4 lib/senders/templates/verificationReminderSecond.txt:4 lib/senders/templates/verify.txt:3
msgid "Confirm email:"
msgstr "이메일 확인:"

#: lib/senders/templates/verificationReminderSecond.html:1 lib/senders/templates/verificationReminderSecond.txt:1
msgid "Still there?"
msgstr "아직 계신가요?"

#: lib/senders/templates/verificationReminderSecond.html:2 lib/senders/templates/verificationReminderSecond.txt:2
msgid "Almost a week ago you created a Firefox Account but never verified it. We’re worried about you."
msgstr "거의 일주일 전에 Firefox 계정을 만들었지만 검증하지 않았습니다. 저희는 사용자가 걱정됩니다."

#: lib/senders/templates/verificationReminderSecond.html:3 lib/senders/templates/verificationReminderSecond.txt:3
msgid "Confirm this email address to activate your account and let us know you're okay."
msgstr "이 이메일 주소를 확인하여 계정을 활성화하고 정상 사용자임을 알려주세요."

#: lib/senders/templates/verify.html:1 lib/senders/templates/verify.txt:1
msgid "Activate the Firefox family of products"
msgstr "Firefox 제품군 활성화"

#: lib/senders/templates/verify.html:2
msgid "Confirm your account and get the most out of Firefox everywhere you sign in starting with:"
msgstr "계정을 확인하고, 모든 곳에서 Firefox를 최대한 활용하세요."

#: lib/senders/templates/verify.txt:2
msgid "Confirm your account and get the most out of Firefox everywhere you sign in."
msgstr "계정을 확인하고 로그인하는 모든 곳에서 Firefox를 최대한 활용하세요."

#: lib/senders/templates/verifyLogin.html:2 lib/senders/templates/verifyLogin.txt:2
msgid "For added security, please confirm this sign-in from the following device:"
msgstr "추가 보안을 위해, 다음 기기의 이 로그인을 확인해주세요:"

#: lib/senders/templates/verifyLogin.txt:3 lib/senders/email.js:930
msgid "Confirm sign-in"
msgstr "로그인 확인"

#: lib/senders/templates/verifyLoginCode.html:2 lib/senders/templates/verifyLoginCode.txt:2
msgid "If yes, here is the verification code:"
msgstr "그렇다면 검증 코드는 다음과 같습니다:"

#: lib/senders/templates/verifyLoginCode.html:3 lib/senders/templates/verifyLoginCode.txt:3 lib/senders/templates/verifyShortCode.html:3 lib/senders/templates/verifyShortCode.txt:3
msgid "It expires in 5 minutes."
msgstr "5분 후에 만료됩니다."

#: lib/senders/templates/verifyPrimary.html:1 lib/senders/templates/verifyPrimary.txt:1
msgid "Verify primary email"
msgstr "기본 이메일 검증"

#: lib/senders/templates/verifyPrimary.html:2 lib/senders/templates/verifyPrimary.txt:2
msgid "A request to perform an account change has been made from the following device:"
msgstr "다음 기기에서 계정 변경을 수행하라는 요청이 있었습니다:"

#: lib/senders/templates/verifyPrimary.html:3
msgid "Once verified, account changes like adding a secondary email will become possible from this device."
msgstr "검증이 되면 이 기기에서 보조 이메일 추가와 같은 계정 변경이 가능합니다."

#: lib/senders/templates/verifyPrimary.txt:3 lib/senders/templates/verifySecondary.txt:3 lib/senders/templates/verifySync.txt:3
msgid "Verify email: "
msgstr "이메일 검증: "

#: lib/senders/templates/verifySecondary.html:1 lib/senders/templates/verifySecondary.txt:1 lib/senders/templates/verifySecondaryCode.html:1 lib/senders/templates/verifySecondaryCode.txt:1
msgid "Verify secondary email"
msgstr "보조 이메일 검증"

#: lib/senders/templates/verifySecondary.html:2 lib/senders/templates/verifySecondary.txt:2 lib/senders/templates/verifySecondaryCode.html:2 lib/senders/templates/verifySecondaryCode.txt:2
msgid "A request to use %(email)s as a secondary email address has been made from the following Firefox Account:"
msgstr "다음 Firefox 계정으로부터 %(email)s 이메일을 보조 이메일 주소로 사용하기 위한 요청이 왔습니다:"

#: lib/senders/templates/verifySecondary.html:3
msgid "Once verified, this address will begin receiving security notifications and confirmations."
msgstr "검증이 되면 이 주소로 보안 알림 및 확인을 받기 시작합니다."

#: lib/senders/templates/verifySecondaryCode.html:3 lib/senders/templates/verifySecondaryCode.txt:3
msgid "Use this verification code:"
msgstr "인증 코드 사용:"

#: lib/senders/templates/verifySecondaryCode.html:4 lib/senders/templates/verifySecondaryCode.txt:4
msgid "It expires in 5 minutes. Once verified, this address will begin receiving security notifications and confirmations."
msgstr "5분 후에 만료됩니다. 확인되면 이 주소는 보안 알림 및 확인을 받기 시작합니다."

#: lib/senders/templates/verifyShortCode.html:1 lib/senders/templates/verifyShortCode.txt:1
msgid "Is this you signing up?"
msgstr "가입 하신 게 맞나요?"

#: lib/senders/templates/verifyShortCode.html:2 lib/senders/templates/verifyShortCode.txt:2
msgid "If yes, use this verification code in your registration form:"
msgstr ""

#: lib/senders/templates/verifySync.html:1 lib/senders/templates/verifySync.txt:1
msgid "Ready, set, sync"
msgstr "준비, 차렷, 동기화"

#: lib/senders/templates/verifySync.html:2 lib/senders/templates/verifySync.txt:2
msgid "Confirm you’ve received this email and we’ll help you install and sync Firefox on all your devices starting with:"
msgstr "메일을 받았는지 확인 후에 다음 기기를 시작으로 모든 기기에서 Firefox를 설치하고 동기화 할 수 있도록 도와드립니다:"

#: lib/senders/templates/verifySync.html:3 lib/senders/templates/verifySync.txt:4
msgid "Once confirmed, we will help you install and connect Firefox on at least one other device."
msgstr "확인 후에 최소 한개의 다른 기기에서 Firefox를 설치하고 연결하는데 도움을 드립니다."

#: lib/senders/templates/partials/appBadges.html:1
msgid "Or, install on <a %(desktopLinkAttributes)s>another desktop device</a>."
msgstr "또는 <a %(desktopLinkAttributes)s>다른 데스크톱 장치</a>에 설치합니다."

#: lib/senders/templates/partials/appBadges.html:2
msgid "Or, install on <a %(cadLinkAttributes)s>another device</a>."
msgstr "또는 <a %(cadLinkAttributes)s>다른 기기</a>에 설치합니다."

#: lib/senders/templates/partials/automatedEmailChangePassword.html:1
msgid "This is an automated email; if you did not authorize this action, then <a %(passwordChangeLinkAttributes)s>please change your password</a>."
msgstr "자동으로 발송된 이메일입니다; 이 작업을 승인하지 않은 경우, <a %(passwordChangeLinkAttributes)s>비밀번호를 변경해주세요</a>."

#: lib/senders/templates/partials/automatedEmailChangePassword.html:2 lib/senders/templates/partials/automatedEmailNoAction.html:2 lib/senders/templates/partials/automatedEmailResetPassword.html:2
msgid "For more information, please visit <a %(supportLinkAttributes)s>Mozilla Support</a>."
msgstr "자세한 내용은, <a %(supportLinkAttributes)s>Mozilla Support</a>를 방문해주세요."

#: lib/senders/templates/partials/automatedEmailChangePassword.txt:1
msgid "This is an automated email; if you didn’t add a new device to your Firefox Account, you should change your password immediately at %(passwordChangeLink)s"
msgstr "자동으로 발송된 이메일입니다; 만약 Firefox Account에 새로운 기기를 추가한 적이 없다면, %(passwordChangeLink)s 링크를 통해 즉시 비밀번호를 변경하세요"

#: lib/senders/templates/partials/automatedEmailNoAction.html:1 lib/senders/templates/partials/automatedEmailNoAction.txt:1 lib/senders/templates/layouts/subscription.txt:1
msgid "This is an automated email; if you received it in error, no action is required."
msgstr "자동으로 발송된 이메일입니다; 잘못 온 경우, 별도의 조치가 필요하지 않습니다."

#: lib/senders/templates/partials/automatedEmailResetPassword.html:1
msgid "This is an automated email; if you did not authorize this action, then <a %(resetLinkAttributes)s>please reset your password</a>."
msgstr "자동으로 발송된 이메일입니다; 이 작업을 승인하지 않은 경우, <a %(resetLinkAttributes)s>비밀번호를 재설정해주세요</a>."

#: lib/senders/templates/partials/changePassword.txt:1
msgid "If you suspect that someone is trying to gain access to your account, please change your password."
msgstr "만약 누군가가 당신의 계정에 접근 시도를 했다고 의심이 된다면, 비밀번호를 변경해주세요."

#: lib/senders/templates/partials/location.html:1 lib/senders/templates/partials/location.txt:1
msgid "IP address: %(ip)s"
msgstr "IP 주소: %(ip)s"

#: lib/senders/templates/partials/manageAccount.txt:1
msgid "Manage account:"
msgstr "계정 관리:"

#: lib/senders/templates/partials/paymentPlanDetails.html:1
msgid "Payment details:"
msgstr ""

#: lib/senders/templates/partials/paymentProvider.html:1 lib/senders/templates/partials/paymentProvider.txt:1
msgid "PayPal"
msgstr "PayPal"

#: lib/senders/templates/partials/paymentProvider.html:2 lib/senders/templates/partials/paymentProvider.txt:2
msgid "%(cardType)s card ending in %(lastFour)s"
msgstr "%(cardType)s 카드 정보: %(lastFour)s 로 끝남"

#: lib/senders/templates/layouts/fxa.html:2 lib/senders/templates/layouts/fxa.txt:1 lib/senders/templates/layouts/subscription.html:11
msgid "Mozilla Privacy Policy"
msgstr "Mozilla 개인정보처리방침"

#: lib/senders/templates/layouts/fxa.html:3 lib/senders/templates/layouts/fxa.txt:2 lib/senders/templates/layouts/subscription.html:12
msgid "Firefox Cloud Terms of Service"
msgstr "Firefox Cloud 이용약관"

#: lib/senders/templates/layouts/subscription.html:2
msgid "You're receiving this email because %(email)s has a Firefox account and you signed up for %(productName)s."
msgstr "%(email)s은 기존 Firefox 계정이 있고 %(productName)s에 가입하셨기 때문에 발송되었습니다."

#: lib/senders/templates/layouts/subscription.html:3
msgid "You're receiving this email because %(email)s has a Firefox account"
msgstr ""

#: lib/senders/templates/layouts/subscription.html:4
msgid "You're receiving this email because %(email)s has a Firefox account and you have subscribed to multiple products."
msgstr "Firefox 계정 %(email)s에서 여러 제품을 구독 하셨기 때문에 이 이메일을 보내드립니다."

#: lib/senders/templates/layouts/subscription.html:5
msgid "Manage your Firefox account settings by visiting your <a %(accountSettingsLinkAttributes)s>account page</a>."
msgstr "<a %(accountSettingsLinkAttributes)s>계정 페이지</a>를 방문하여, Firefox 계정 설정을 관리하세요."

#: lib/senders/templates/layouts/subscription.html:6
msgid "Terms and cancellation policy"
msgstr "약관 및 취소 정책"

#: lib/senders/templates/layouts/subscription.html:7
msgid "Reactivate subscription"
msgstr "구독 재활성"

#: lib/senders/templates/layouts/subscription.html:8
msgid "Cancel subscription"
msgstr "구독 취소"

#: lib/senders/templates/layouts/subscription.html:9
msgid "Cancel subscriptions"
msgstr "구독 취소"

#: lib/senders/templates/layouts/subscription.html:10
msgid "Update billing information"
msgstr "결제 정보 업데이트"

#: lib/senders/templates/layouts/subscription.html:13
msgid "Legal"
msgstr "법적 고지"

#: lib/senders/templates/layouts/subscription.html:14
msgid "Privacy"
msgstr "개인 정보 정책"

#: lib/senders/templates/layouts/subscription.txt:2
msgid "Terms and cancellation policy:"
msgstr "약관 및 취소 정책 :"

#: lib/senders/templates/layouts/subscription.txt:3
msgid "Privacy notice:"
msgstr "개인정보처리방침:"

#: lib/senders/templates/layouts/subscription.txt:4
msgid "Cancel subscription:"
msgstr "구독 취소:"

#: lib/senders/templates/layouts/subscription.txt:5
msgid "Cancel subscriptions:"
msgstr "구독 취소:"

#: lib/senders/templates/layouts/subscription.txt:6
msgid "Update billing information:"
msgstr "결제 정보 업데이트:"

#: lib/senders/email.js:348
msgid "%(uaBrowser)s on %(uaOS)s %(uaOSVersion)s"
msgstr "%(uaOS)s %(uaOSVersion)s %(uaBrowser)s"

#: lib/senders/email.js:353
msgid "%(uaBrowser)s on %(uaOS)s"
msgstr "%(uaOS)s %(uaBrowser)s"

#: lib/senders/email.js:379
msgid "%(city)s, %(stateCode)s, %(country)s (estimated)"
msgstr "%(city)s, %(stateCode)s, %(country)s (추정)"

#: lib/senders/email.js:386
msgid "%(city)s, %(country)s (estimated)"
msgstr "%(city)s, %(country)s (추정)"

#: lib/senders/email.js:391
msgid "%(stateCode)s, %(country)s (estimated)"
msgstr "%(stateCode)s, %(country)s (추정)"

#: lib/senders/email.js:396
msgid "%(country)s (estimated)"
msgstr "%(country)s (추정)"

#: lib/senders/email.js:604
msgid "Finish creating your account"
msgstr "계정 생성 완료"

#: lib/senders/email.js:605 lib/senders/email.js:742
msgid "Confirm email"
msgstr "이메일 확인"

#: lib/senders/email.js:672
msgid "Verification code: %(code)s"
msgstr "검증 코드: %(code)s"

#: lib/senders/email.js:722
msgid "Reminder: Finish creating your account"
msgstr "알림: 계정 생성 완료"

#: lib/senders/email.js:724
msgid "Final reminder: Activate your account"
msgstr "마지막 알림 : 계정 활성화"

#: lib/senders/email.js:775
msgid "Reminder: Finish setting up your account"
msgstr ""

#: lib/senders/email.js:777
msgid "Final reminder: Setup your account"
msgstr ""

#: lib/senders/email.js:817 lib/senders/email.js:2027
msgid "Create a password"
msgstr "비밀번호 생성"

#: lib/senders/email.js:854
msgid "Account authorization code"
msgstr "계정 인증 코드"

#: lib/senders/email.js:927
msgid "Confirm new sign-in to %(clientName)s"
msgstr "%(clientName)s에서 신규 로그인 확인"

#: lib/senders/email.js:976
msgid "Sign-in code for %(serviceName)s"
msgstr "%(serviceName)s의 로그인 코드"

#: lib/senders/email.js:1045
msgid "Confirm primary email"
msgstr "기본 이메일 확인"

#: lib/senders/email.js:1046 lib/senders/email.js:1109 lib/senders/email.js:1181
msgid "Verify email"
msgstr "이메일 검증"

#: lib/senders/email.js:1108 lib/senders/email.js:1180
msgid "Confirm secondary email"
msgstr "보조 이메일 확인"

#: lib/senders/email.js:1240
msgid "Reset your password"
msgstr "비밀번호 재설정"

#: lib/senders/email.js:1286 lib/senders/email.js:1357
msgid "Password updated"
msgstr "비밀번호 수정 완료"

#: lib/senders/email.js:1328
msgid "Suspicious activity detected"
msgstr "의심스러운 활동 감지"

#: lib/senders/email.js:1401 lib/senders/email.js:1493 lib/senders/email.js:1529 lib/senders/email.js:1565 lib/senders/email.js:1599 lib/senders/email.js:1646 lib/senders/email.js:1693
#: lib/senders/email.js:1740 lib/senders/email.js:1837 lib/senders/email.js:1887
msgid "Manage account"
msgstr "계정 관리"

#: lib/senders/email.js:1441
msgid "Account verified. Next, sync another device to finish setup"
msgstr "계정을 확인하였습니다.다른 기기와 동기화하여 설정을 완료하세요."

#: lib/senders/email.js:1528
msgid "Primary email updated"
msgstr "기본 이메일 수정 완료"

#: lib/senders/email.js:1598
msgid "Two-step verification enabled"
msgstr "2단계 인증 사용"

#: lib/senders/email.js:1645
msgid "Two-step verification is off"
msgstr "단계 인증 해제"

#: lib/senders/email.js:1739
msgid "Recovery code used"
msgstr "사용된 복구 코드"

#: lib/senders/email.js:1799
msgid "1 recovery code remaining"
msgstr "남은 복구 코드 1개"

#: lib/senders/email.js:1801
msgid "%(numberRemaining)s recovery codes remaining"
msgstr "남은 복구 코드 %(numberRemaining)s개"

#: lib/senders/email.js:1804
msgid "Generate codes"
msgstr "코드 생성하기"

#: lib/senders/email.js:1936
msgid "Password updated using recovery key"
msgstr "복구 키를 사용하여 비밀번호 수정"

#: lib/senders/email.js:1937
msgid "Create new recovery key"
msgstr "새로운 복구 키 생성"

#: lib/senders/email.js:2030
msgid "Welcome to %(productName)s: Please set your password."
msgstr ""

#: lib/senders/email.js:2103
msgid "You have upgraded to %(productNameNew)s"
msgstr "%(productNameNew)s로 업그레이드 완료"

#: lib/senders/email.js:2182
msgid "You have switched to %(productNameNew)s"
msgstr "%(productNameNew)s로 전환 완료"

#: lib/senders/email.js:2247
msgid "Credit card for %(productName)s expiring soon"
msgstr "%(productName)s 신용 카드 만료 예정"

#: lib/senders/email.js:2261
msgid "Credit card for your subscriptions is expiring soon"
msgstr "결제용 신용 카드 만료 예정"

#: lib/senders/email.js:2312
msgid "Payment information update required for %(productName)s"
msgstr ""

#: lib/senders/email.js:2328
msgid "Payment information update required for Mozilla subscriptions"
msgstr ""

#: lib/senders/email.js:2374
msgid "%(productName)s payment failed"
msgstr "%(productName)s 결제 실패"

#: lib/senders/email.js:2425 lib/senders/email.js:2490 lib/senders/email.js:2551
msgid "Your %(productName)s subscription has been cancelled"
msgstr "%(productName)s 구독 취소 완료"

#: lib/senders/email.js:2608
msgid "%(productName)s subscription reactivated"
msgstr "%(productName)s 구독 재활성"

#: lib/senders/email.js:2664
msgid "%(productName)s automatic renewal notice"
msgstr ""

#: lib/senders/email.js:2744
msgid "%(productName)s payment received"
msgstr "%(productName)s 결제 완료"

#: lib/senders/email.js:2836
msgid "%(productName)s payment confirmed"
msgstr "%(productName)s 결제 확인"

#: lib/senders/email.js:2911
msgid "Download %(productName)s"
msgstr "%(productName)s 다운로드"

#: lib/senders/email.js:2937
msgid "Your Friendly Reminder: How To Complete Your Sync Setup"
msgstr "알림: 동기화 설정을 완료하는 방법"

#: lib/senders/email.js:2938
msgid "Final Reminder: Complete Sync Setup"
msgstr "알림: 동기화 설정 완료"

#: lib/senders/email.js:2952
msgid "Sync another device"
msgstr "다른 기기 동기화"

#: server/templates/pages/src/404.html:1 server/templates/pages/src/500.html:1 server/templates/pages/src/502.html:1 server/templates/pages/src/503.html:1 server/templates/pages/src/index.html:1
#: server/templates/pages/src/privacy.html:1 server/templates/pages/src/terms.html:1 server/templates/pages/src/update_firefox.html:1
msgid "Firefox Accounts"
msgstr "Firefox 계정"

#: server/templates/pages/src/404.html:2
msgid "Page not found"
msgstr "페이지를 찾을 수 없음"

#: server/templates/pages/src/404.html:3
msgid ""
"The page you requested is not found. We've been notified and\n"
"          will fix any links that may be broken."
msgstr ""
"요청하신 페이지를 찾을 수 없습니다. 알림을 받았으며\n"
"          잘못된 모든 링크를 수정할 예정입니다."

#: server/templates/pages/src/404.html:4 server/templates/pages/src/500.html:4 server/templates/pages/src/502.html:4 server/templates/pages/src/503.html:4
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: server/templates/pages/src/500.html:2
msgid "500 Error"
msgstr "500 오류"

#: server/templates/pages/src/500.html:3 server/templates/pages/src/502.html:3
msgid ""
"Oh dear, something went wrong there. We've been notified and\n"
"          will get working on a fix."
msgstr ""
"오, 문제가 발생했습니다. 알림을 받았으며\n"
"          수정 작업을 할 것입니다."

#: server/templates/pages/src/502.html:2
msgid "502 Error"
msgstr "502 오류"

#: server/templates/pages/src/503.html:2
msgid "Server busy, try again soon"
msgstr "서버가 응답하지 않습니다, 잠시 후에 다시 시도해 주세요."

#: server/templates/pages/src/503.html:3
msgid ""
"We are currently under heavy strain and are working to return\n"
"          the system to normal as soon as possible."
msgstr ""
"우리는 현재 시스템 문제를 겪고 있으며\n"
"          가능한 한 빨리 시스템을 정상화 하겠습니다."

#: server/templates/pages/src/index.html:2
msgid "Loading"
msgstr "읽는 중"

#: server/templates/pages/src/index.html:3
msgid "Firefox Accounts requires JavaScript."
msgstr "Firefox 계정은 자바스트립트를 필요로 합니다."

#: server/templates/pages/src/privacy.html:2 server/templates/pages/src/privacy.html:3
msgid "Privacy Notice"
msgstr "개인정보처리방침"

#: server/templates/pages/src/terms.html:2 server/templates/pages/src/terms.html:3
msgid "Terms of Service"
msgstr "서비스 약관"

#: server/templates/pages/src/update_firefox.html:2
msgid "Firefox update required"
msgstr "Firefox 업데이트 필요"

#: server/templates/pages/src/update_firefox.html:3
msgid ""
"Firefox Accounts makes use of features that are\n"
"                        not supported in your version of Firefox. Please\n"
"                        download and install the latest version of Firefox to\n"
"                        continue."
msgstr ""
"Firefox 계정은 다음과 같은 기능을 사용합니다.\n"
"                        Firefox 버전에서는 지원되지 않습니다.\n"
"                        최신 버전의 Firefox를 다운로드하고\n"
"                        설치하시기 바랍니다."

#: server/templates/pages/src/update_firefox.html:4
msgid "Download latest"
msgstr "최신 다운로드"

#~ msgid "We detected suspicious activity on your Firefox Account. Your account may have been compromised."
#~ msgstr "당신의 Firefox Account에서 의심스러운 활동을 감지하였습니다. 당신의 계정에 문제가 생겼을 수 있습니다."

#~ msgid "To prevent further unauthorized access to your Firefox Account, we’ve reset your password and are notifying you as a precaution."
#~ msgstr "더 이상의 승인되지 않은 Firefox Account 접근을 막기위해, 비밀번호를 재설정하였으며 예방하기 위해 알려드립니다."

#~ msgid "What should you do?"
#~ msgstr "무엇을 해야 하나요?"

#~ msgid "First, change your Firefox Account password."
#~ msgstr "첫번째로, Firefox Account 비밀번호를 변경하세요."

#~ msgid ""
#~ "Second, if Firefox stores passwords to websites, you should change those passwords as well. Attackers may have access to those passwords, so you should check those accounts for suspicious "
#~ "activity."
#~ msgstr ""
#~ "두번째로, 만약 Firefox가 웹사이트들의 비밀번호를 저장하고 있다면, 이 비밀번호도 변경해야 합니다. 공격자가 이 비밀번호들에 접근했을 수 있으며, 이 계정들에 의심스러운 행동은 없는지 확인해야 합니다."

#~ msgid "Learn how to see what passwords Firefox is storing for you."
#~ msgstr "Firefox에 저장되어 있는 비밀번호들을 확인하는 방법을 알아봅시다."

#~ msgid "<b>Important:</b> pick a different password than what you were previously using and make sure that it is different from your email account."
#~ msgstr "<b>중요:</b> 이전에 사용했던 것과 다른 비밀번호를 선택하세요. 이메일 계정과 다른 비밀번호인지 확인하세요."

#~ msgid "The Firefox accounts team"
#~ msgstr "Firefox 계정 팀"

#~ msgid "Important: pick a different password than what you were previously using and make sure that it is different from your email account."
#~ msgstr "중요: 이전에 사용했던 것과 다른 비밀번호를 선택하세요. 이메일 계정과 다른 비밀번호인지 확인하세요."

#~ msgid "Setup next device"
#~ msgstr "다음 기기 설정"

#~ msgid "If yes, use this verification code:"
#~ msgstr "그렇다면 이 검증 코드를 사용하세요:"

#~ msgid "Help us fix it by <a href=\"%(updateBillingUrl)s\">updating your payment information</a> within three days."
#~ msgstr "3일 이내에 <a href=\"%(updateBillingUrl)s\"> 결제 정보를 업데이트 </a>하여 문제를 해결하도록 도와주세요."

#~ msgid "Unfortunately, if we don’t hear from you within three days, you’ll lose access to %(productName)s."
#~ msgstr "안타깝게도 3일 이내에 연락이 없으면 %(productName)s에 접근할 수 없게 됩니다."

#~ msgid "Help us fix it by updating your payment information within three days:"
#~ msgstr "3일 이내에 결제 정보를 업데이트하여 문제를 해결하도록 도와주세요."

#~ msgid ""
#~ "Your billing cycle and payment will remain the same. Your next charge will be %(invoiceTotal)s to the %(cardType)s card ending in %(lastFour)s on %(nextInvoiceDateOnly)s. Your subscription will "
#~ "automatically renew each billing period unless you choose to cancel."
#~ msgstr ""
#~ "결제 주기와 결제는 동일하게 유지됩니다. 다음번 청구 금액은 %(nextInvoiceDateOnly)s에 %(lastFour)s로 끝나는 %(cardType)s 카드에 대한 %(invoiceTotal)s입니다. 취소를 선택하지 않는 한 구독은 각 청구 "
#~ "기간을 자동으로 갱신합니다."

#~ msgid "Connect another device:"
#~ msgstr "다른 기기 연결:"

#~ msgid "Connect another device"
#~ msgstr "다른 기기 연결"

#~ msgid "Account verified!"
#~ msgstr "계정 인증됨!"

#~ msgid ""
#~ "You successfully connected your first device to your Firefox Account. Now you can sign in to Sync from your other devices, including Firefox for <a %(androidLinkAttributes)s>Android</a> and <a "
#~ "%(iosLinkAttributes)s>iOS</a>."
#~ msgstr ""
#~ "첫번째 기기를 성공적으로 Firefox Account에 연결했습니다. Firefox for <a %(androidLinkAttributes)s>Android</a> 와 <a %(iosLinkAttributes)s>iOS</a> 를 포함한 다른 기기에서 Sync로 로그인할 수 있습니"
#~ "다."

#~ msgid "You successfully connected your first device to your Firefox Account. Now you can sign in to Sync from your other devices, including Firefox for Android and iOS."
#~ msgstr "성공적으로 첫번째 기기를 Firefox Account에 연결하였습니다. 이제 Firefox for Android 와 iOS 같은 다른 기기에도 Sync 하기 위해 로그인 할 수 있습니다."

#~ msgid "Sign in to Sync:"
#~ msgstr "동기화에 로그인:"

#~ msgid "Welcome to %(serviceName)s!"
#~ msgstr "%(serviceName)s에 오신 것을 환영합니다!"

#~ msgid "Welcome!"
#~ msgstr "환영합니다!"

#~ msgid "Confirm this email address to activate your Firefox Account."
#~ msgstr "이 이메일 주소를 확인하여 Firefox 계정을 활성화하십시오."

#~ msgid "Activate now:"
#~ msgstr "지금 활성화:"

#~ msgid "Activate now"
#~ msgstr "지금 활성화"

#~ msgid "Confirm your email and start to sync!"
#~ msgstr "이메일 확인하고 동기화를 시작하세요!"

#~ msgid "Finish Creating Your Account"
#~ msgstr "계정 생성 완료"

#~ msgid ""
#~ "You successfully connected your first device to your Firefox Account. Now you can sign in to Sync from your other devices, including Firefox for <a href='%(androidUrl)s'>Android</a> and <a "
#~ "href='%(iosUrl)s'>iOS</a>."
#~ msgstr ""
#~ "기기를 성공적으로 처음 Firefox Account와 연결하였습니다. 이제 <a href='%(androidUrl)s'>Android용 Firefox</a>와 <a href='%(iosUrl)s'>iOS용 Firefox</a>와 같은 다른 기기에서 Sync에 로그인 할 수 있습"
#~ "니다."

#~ msgid ""
#~ "You successfully connected your first device to your Firefox Account. To make the most of Sync, connect any <a href='%(androidUrl)s'>Firefox for Android</a> or <a href='%(iosUrl)s'>Firefox for "
#~ "iOS</a>."
#~ msgstr ""
#~ "기기를 성공적으로 처음 Firefox Account와 연결하였습니다. Sync의 기능을 최대한으로 활용하려면, <a href='%(androidUrl)s'>Firefox for Android</a> 나 <a href='%(iosUrl)s'>Firefox for iOS</a> 와 연결"
#~ "하세요."

#~ msgid "Sign in to Sync"
#~ msgstr "동기화에 로그인"

#~ msgid "This is an automated email."
#~ msgstr "이 메일은 자동으로 전송되었습니다."

#~ msgid "This is an automated email; if you did not authorize this action, then <a %(passwordChangeLinkAttributes)s>please change your password.</a>"
#~ msgstr "자동으로 발송된 이메일입니다; 이 행동을 승인한적이 없다면, <a %(passwordChangeLinkAttributes)s>비밀번호를 변경해주세요.</a>"

#~ msgid "If you did not change it, please <a %(resetLinkAttributes)s>reset your password</a> now."
#~ msgstr "암호를 변경하지 않으셨다면 지금 <a %(resetLinkAttributes)s>암호를 재설정하세요</a>."

#~ msgid "Verify Email"
#~ msgstr "이메일 인증"

#~ msgid "Verify your email to finish your Firefox Account registration"
#~ msgstr "Firefox Account 등록을 마치기 위해 이메일을 확인해 주세요."

#~ msgid "If you suspect that someone is trying to gain access to your account, <a %(passwordChangeLinkAttributes)s>please change your password</a>."
#~ msgstr "만약 누군가가 당신의 계정에 접근 시도를 했다고 의심이 된다면, <a %(passwordChangeLinkAttributes)s>비밀번호를 변경해주세요</a>."

#~ msgid "Verify email "
#~ msgstr "이메일 확인 "

#~ msgid "Confirm email "
#~ msgstr "이메일 확인 "

#~ msgid "Verify your Firefox Account"
#~ msgstr "Firefox Account 확인"

#~ msgid "Reminder: Finish Creating Your Account"
#~ msgstr "알림: 계정 만들기 완료"

#~ msgid "Firefox Account authorization code"
#~ msgstr "Firefox 계정 인증 코드"

#~ msgid "Sign-in code for Firefox"
#~ msgstr "Firefox 로그인 코드"

#~ msgid "Reset your Firefox Account password"
#~ msgstr "Firefox Account 비밀번호 재설정"

#~ msgid "Your Firefox Account password has been changed"
#~ msgstr "Firefox Account 비밀번호가 바뀌었습니다."

#~ msgid "Firefox Account password changed"
#~ msgstr "Firefox 계정 비밀번호가 변경됨"

#~ msgid "Firefox Account password reset required"
#~ msgstr "Firefox Account 비밀번호 재설정 필요"

#~ msgid "Firefox Account verified"
#~ msgstr "Firefox 계정 확인됨"

#~ msgid "Secondary Firefox Account email added"
#~ msgstr "Firefox 계정의 보조 이메일이 추가됨"

#~ msgid "Firefox Account new primary email"
#~ msgstr "Firefox 계정의 새로운 기본 이메일"

#~ msgid "Secondary Firefox Account email removed"
#~ msgstr "Firefox 계정에서 보조 이메일 삭제됨"

#~ msgid "The page you requested is not found. We've been notified and will fix any links that may be broken."
#~ msgstr "요청하신 페이지를 찾을 수 없습니다. 잘못된 링크를 고치고 있습니다."

#~ msgid "Oh dear, something went wrong there. We've been notified and will get working on a fix."
#~ msgstr "아, 뭔가가 잘 못 되었습니다. 이 상황을 인지했으며 고치기위해 노력하겠습니다."

#~ msgid "We are currently under heavy strain and are working to return the system to normal as soon as possible."
#~ msgstr "현재 접속자가 많습니다. 최대한 빨리 정상화 하도록 하겠습니다."

#~ msgid "Hello again."
#~ msgstr "다시 만나서 반가워요."

#~ msgid "Please activate your account by confirming this email address."
#~ msgstr "이메일 주소를 확인해서 계정을 활성화하세요."

#~ msgid "You are using an <strong>outdated</strong> browser. Please <a href=\"http://browsehappy.com/\">upgrade your browser</a> to improve your experience."
#~ msgstr "<strong>오래되</strong> 브라우저를 사용하고 있습니다. <a href=\"http://browsehappy.com/\">브라우저를 업그레이드</a>해 주세요."

#~ msgid "A while ago you created a Firefox Account, but never verified it. Click the link below to activate your account."
#~ msgstr "Firefox 계정은 만들어졌지만, 본인 계정 확인이 완료되지 않았습니다. 계정을 활성화 하시려면 아래 링크를 눌러주세요."

#~ msgid "New sign-in to Firefox"
#~ msgstr "Firefox에 새롭게 로그인하기"

#~ msgid "Your password has been reset"
#~ msgstr "비밀번호가 재설정되었습니다"

#~ msgid "Your Firefox Account password has changed. If you did not change it, please <a %(resetLinkAttributes)s>reset your password</a> now."
#~ msgstr "Firefox Account 비밀번호가 변경되었습니다. 만약 직접 변경하지 않았다면, 지금 <a %(resetLinkAttributes)s>비밀번호 재설정</a> 을 하세요."

#~ msgid "Password reset successfully"
#~ msgstr "비밀번호 재설정 성공"

#~ msgid "Your Firefox Account password has been successfully reset."
#~ msgstr "Firefox Account 비밀번호가 성공적으로 재설정되었습니다."

#~ msgid "This is an automated email; if you didn’t reset the password to your Firefox Account, you should reset it immediately at %(resetLink)s"
#~ msgstr "자동으로 발송된 이메일입니다; 만약 Firefox Account 비밀번호를 재설정한 적이 없다면, %(resetLink)s 링크를 통해 즉시 재설정하세요"

#~ msgid "Forgot your password?"
#~ msgstr "비밀번호를 잊으셨나요?"

#~ msgid "Click the button within the next hour to set a new password for your Firefox Account. The request came from the following device:"
#~ msgstr "Firefox Account 비밀번호 재설정을 위해서 한시간 안에 버튼을 클릭해 주세요. 다음 기기에서 요청되었습니다:"

#~ msgid "Reset password"
#~ msgstr "암호 재설정"

#~ msgid ""
#~ "A few days ago you created a Firefox Account, but never verified it. A verified account lets you access your tabs, bookmarks, passwords and history on any device connected to it. Simply confirm "
#~ "this email address to activate your account."
#~ msgstr ""
#~ "몇 일 전 Firefox Account 계정을 생성했지만, 인증되지 않았습니다. 계정을 인증해야 탭, 북마크, 비밀번호, 방문 기록을 다른 연결된 기기에서 접근 가능하게 합니다. 간단히 말해, 계정을 활성화 하기 위해 "
#~ "이 이메일을 확인해주세요."

#~ msgid "A week ago you created a Firefox Account, but never verified it. We’re worried about you. Confirm this email address to activate your account and let us know you're okay."
#~ msgstr "일주일 전 Firefox Account 를 생성했지만, 인증하지 않았습니다. 걱정하고 있습니다. 계정을 활성화하기 위해 이 이메일 주소를 확인해주세요, 그리고 문제가 없는지 알려주세요."

#~ msgid "For added security, please confirm this sign-in to begin syncing with this device:"
#~ msgstr "추가 보안을 위해, 이 기기와 동기화를 시작하기 위해 이 로그인을 확인해주세요:"

#~ msgid "Confirm new sign-in to Firefox"
#~ msgstr "Firefox 새로운 로그인 확인"

#~ msgid "Your Firefox Account password has been reset"
#~ msgstr "Firefox Account 비밀번호가 재설정되었습니다"

#~ msgid "Firefox cloud services"
#~ msgstr "Firefox 클라우드 서비스"

#~ msgid "Verify email for Firefox Accounts"
#~ msgstr "Firefox 계정을 위한 이메일 확인"

#~ msgid ""
#~ "You have successfully verified %(secondaryEmail)s as a secondary email to your Firefox Account. Security notifications and sign-in confirmations will now be delivered to both email addresses."
#~ msgstr "%(secondaryEmail)s 이메일이 Firefox 계정의 보조 이메일로 성공적으로 인증되었습니다. 보안 알림과 로그인 확인은 이제 두 이메일 주소로 전송됩니다."

#~ msgid "As requested, here is a link to install Firefox on your mobile device: %(link)s"
#~ msgstr "요청에 따라, Firefox를 스마트폰에 설치할 수 있는 링크를 제공해 드립니다: %(link)s"

#~ msgid "Did you sign in to your Firefox Account from any of the following locations in the last 60 days? If you don’t recognize these locations, someone else may have accessed your Firefox Account."
#~ msgstr "지난 60일 동안 다음 위치에서 Firefox Account 로그인을 한 적이 있나요? 만약 알 수 없는 장소라면, 누군가가 당신의 Firefox Account에 접속했을 수 있습니다."

#~ msgid "Date & Time:"
#~ msgstr "날짜 및 시간:"

#~ msgid "Device:"
#~ msgstr "기기:"

#~ msgid "Location:"
#~ msgstr "위치:"

#~ msgid "If you don’t recognize the activity above:"
#~ msgstr "만약 위의 활동들을 알지 못한다면:"

#~ msgid "Why are you receiving this email?"
#~ msgstr "이 메일을 받은 이유가 무엇인가요?"

#~ msgid "We recently noticed Firefox Account logins from unusual locations. We’re notifying you as a precaution."
#~ msgstr "최근 특이한 위치에서 Firefox Account 로그인이 일어난 것을 발견했습니다. 예방을 하기 위해 알려드립니다."

#~ msgid "Suspicious activity with your Firefox Account"
#~ msgstr "당신의 Firefox Account에 수상한 행동"

#~ msgid "Your Firefox Account password has been successfully changed."
#~ msgstr "Firefox Account 비밀번호가 성공적으로 변경되었습니다."

#~ msgid "Click the button within the next hour to set a new password for your Firefox Account."
#~ msgstr "Firefox Account의 새로운 비밀번호를 지정하려면 한 시간내로 버튼을 클릭해주세요."

#~ msgid "Alternatively:"
#~ msgstr "대신에:"

#~ msgid "Firefox Account Verified"
#~ msgstr "Firefox Account 확인됨"

#~ msgid "Remember password? Sign in."
#~ msgstr "비밀번호를 기억하시나요? 로그인하세요."

#~ msgid "This is an automated email; if you didn't add a new device to your Firefox Account, you should change your password immediately at %(passwordChangeLink)s"
#~ msgstr "자동으로 발송된 이메일입니다; 만약 Firefox Account에 새로운 기기를 추가한 적이 없다면, %(passwordChangeLink)s 링크를 통해 즉시 비밀번호를 변경하세요"

#~ msgid "Verify account"
#~ msgstr "계정 인증"

#~ msgid "Verify account:"
#~ msgstr "계정 인증:"

#~ msgid "Re-verify your Firefox Account"
#~ msgstr "Firefox Account 재인증"

#~ msgid "Bad Request"
#~ msgstr "잘못된 요청"

#~ msgid "Are you sure?"
#~ msgstr "확인하셨습니까?"

#~ msgid "Please confirm that you'd like to reset the password for %(email)s."
#~ msgstr "%(email)s 계정 암호 재설정을 확인해 주십시오."

#~ msgid "Reset password now"
#~ msgstr "지금 비밀번호 재설정"

#~ msgid "Reset password now:"
#~ msgstr "지금 비밀번호 재설정:"

#~ msgid "Activate Now:"
#~ msgstr "지금 활성화:"

#~ msgid "For more information, please visit <a href='https://support.mozilla.org'>Mozilla Support</a>"
#~ msgstr "더 자세한 정보는 <a href='https://support.mozilla.org'>Mozilla 도움말</a>을 참고해 주십시오."

#~ msgid "Reset password:"
#~ msgstr "암호 재설정:"

#~ msgid "For more information, please visit https://support.mozilla.org"
#~ msgstr "더 자세한 정보는 https://support.mozilla.org 를 방문해 주십시오."

#~ msgid "%(email)s, you're one click away from verifying your Firefox Account."
#~ msgstr "%(email)s, 이제 한번만 클릭하시면 Firefox 계정 확인이 가능합니다."

#~ msgid "Verify"
#~ msgstr "계정 확인"

#~ msgid "Verify:"
#~ msgstr "계정 확인:"

#~ msgid "Verify your account"
#~ msgstr "계정 확인"

#~ msgid "Congratulations!"
#~ msgstr "성공하였습니다!"

#~ msgid "System unavailable, try again soon"
#~ msgstr "시스템 오류입니다, 잠시 후에 다시 시도해 주세요."

#~ msgid "We are currently performing some maintenance on the system, and will return momentarily."
#~ msgstr "시스템 유지 운용 작업 중입니다, 잠시 후에 사용할 수 있습니다."

#~ msgid "Reset Password Request"
#~ msgstr "요청 암호 재설정"
